點解我唱歌咁難聽

有d sasasasa 咁既音

推

聽到你好似高低音都唱得上/落，似係冇音感多啲

你不如試下用丹田唱歌

扯實左喉嚨 放鬆唔到

夜媽媽唔敢開來聽